家下香港比支那優勝既地方仲淨低D咩?

除左資金可自由進出之外, 我真係睇唔到有D咩野?

貪污?? 可能家下香港仲勁過支那, 政府工程是但起個垃圾都幾千萬, 仲可無限超資.
LAN線死犯事件又無左件事

言論自由? 普通市民就告你不誠實使用電腦, 你有少少身家既, 就用ICAC做鳩你.

食品? 家下好多有毒殺蟲劑都要跟支那, 以前禁止既家下都可以入口, 仲有大把走私菜係街市賣跟本無人理.

無既話就唔會咁多大陸人啦

其實真係仲有好多
樓主唔係全新踩港就係井底之蛙

最撚醒係你喇
唔通下下要打論文咁列曬出黎
人地都係舉下例子等大家討論

唔會地震

咁即係仲有幾多? 大學生OCAMP既創新活動?

你做乜撚

香港人覺得係屎，大陸人都要搶住食，相信佢地食開連屎都不如

出街食野冇咁容易食到屎
醫療唔會比醫生老屈小費
可以係街屌柒政府
isp冇比政府操控

不如調轉你講下除左居住外 大陸比香港好既地方

你可以係cc台鳩up香港既不是，已經係遠超支那既最好證明

我係香港人先更加有感而發, 家下成個香港真係沉淪得好緊要, 返工唔知為咩, 為錢? 人又多, 街又迫, 屋企又細, 真係人都癲

我唔知大陸有幾好, 你去過政府醫院輪過街症未? 家下D醫生都好似零零發咁睇病

但家下香港真係好屎, 唔係點會一有假, 個個就去旅行? 不如叫大家放假出旺角買下野好無? 香港真係好好架, 洗鬼去日本歐洲咩, 講完自己都打個冷震

我從來冇話過香港好
而係你用香港同大陸做比較，問題係你講既香港缺點幾咁不堪但都依然各方面遠勝過支那
大陸睇醫生訓醒冇左個腎都可能發生，香港會唔會有可能出現呢d事
做人唔好咁井底，一味想踩港呃d cc台糞青既正評

唔係香港唔得係香港法例太個落後政府心態又唔做唔錯，電動車(風火輪電動滑板單車)uber,共享單車已經有板你睇

創新科技香港的確係落後過支那既

每年64有演唱會睇